和理非同我入嚟

尋日淘大同炮台山大家都睇得好清楚，大把人俾人打到hihi，仲要俾狗擔走埋。記住呀，敵人除咗防暴同蓄龍，仲有休班警、黑衫警、藍屍、黑社會、大陸佬、大媽⋯⋯就算有勇武，你地認為佢地可以幫你地頂幾多個？頂幾多次？
拜託，生態唔同咗，落嚟屌狗、撚狗玩連濃牆都開始危險，著涼鞋踢拖純粹打卡影相嘅，唔好企咁前，同埋唔好企咁密。好多時真係俾你地頂住走唔甩㗎！
你走甩咗之後出文多謝勇武仔嘅犧牲有用咩？佢會因為咁會俾黑警打少幾棍、唔會被跳樓咩？你俾光環佢係冇用㗎！
由今日開始，同我每日做！唔使你勇武都要可以保護到自己！前線手足已經買少見少喇

自推